[聲名] 如果有一日我講野唔再深黃

即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

我都係

聲明

《聲明》如果有一日我講嘢唔再深黃
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC